租樓收入證明問題

第1次租樓 業主要收入證明copy，應唔應該俾？

嚴謹啲嘅業主會要求

確保你交得起租啫

你有權唔俾，人哋都有權唔租俾你

香港係業主揀租客

你一次性交租未可以唔洗囉

唔比咪無得租
好難明咩？

好人好者怕咩俾

比好正常

比 但只比copy同當面望一望 唔可以拎走

如果俾晒一年租金仲洗唔洗俾
我份工無糧單

巴打，我係過來人，千其唔好比，除非你好急，我用卡片代試過，証明stable收入，同埋情願一次比一年，仲有得叫佢平d，當然假設你有一年錢，不過冇既話，你租出黎都要諗下，你比佢知你搵幾錢，例如四萬，租萬二，下年仲唔萬五

我都無俾，只俾工作證

我擔心係俾左copy佢, 我會唔會有風險咁 例如攞去唔知做乜咁

冇你身份證就應該借唔到錢嘅

唔想比佢知你做咩公司同埋年工升遷就真嘅
啲業主兩年後加租實睇住你份工黎食

比佢睇 但唔好比佢留底

下，都係俾第一次啫，要逐年俾咁癲？
我係業主，唔會睇租客幾多人工黎調整租金
而係睇另外放租會實收幾多。

睇一年都大概估到你兩三年後咩人工啦
做老師護士公務狗直頭連個實數都知
你份人公道 大把業主好狗

我試過租客是教師，人工仲高過我

所以無話比唔比, 業主要證明而租客唔比, 業主可以選擇唔租, 同樣租客都可以搵過第間. 都幾對等. 最後都係睇下邊個需求大d

所以我唔會比囉

人工高過你都要同你租樓